[唔準諗即刻答] 今晚6點你係邊？

醫護救人 為何不能
今晚遮打見

唔係醫護界都參加得！幫我推上熱門

推，遮打見。

pish

今晚遮打見

醫護救人

為何不能

推

一齊去搵pepe護士

遮打

Gphone選舉主任收死亡恐嚇入安全屋

See you

護士姐姐 多謝你

推推

諗咗愛丁堡

去集會

今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

謝謝所有醫護！
今晚見！